[1Q題] 點解噴火龍成日唔聽小智講野？

兩頁開估

因為佢係聾

秒

錯

屌你老母

因為佢同小智唔熟
所以要噴火燒熟小智

唔係

亂倫？

因為佢冇耳！

因為小智係食物